{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 뉴행복펜션 (몽돌 해수욕장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 人数を超過した場合、入室は不可能であり、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もあり、未成年者の男女同室での宿泊はできません。 入室と退室時間を守り、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、被害を受けた場合は損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はお控えください。 予約特典としては、個別バーベキューとIPTV/WiFiの利用が可能で、バーベキュー場では炭とグリルを提供しています。 また、基本タレと常備薬もペンションで備えています。 駐車は可能で、近くにはモンドル海水浴場と様々な観光地があります。 ペンションに宿泊する場合、外部からの30%割引クーポンも提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいた場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守りましょう。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や損害の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこですることができますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューとIPTV/WiFiの利用が可能で、バーベキュー場では炭とグリルを提供しています。また、基本タレと常備薬もペンションで備えています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはモンドル海水浴場と様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに宿泊すると、外部からの割引クーポンが利用できますか？",
            "answer": "ペンションに宿泊する場合、外部からの30%割引クーポンも提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 423
    }
}